有冇巴絲戰勝抑鬱?

我覺得我有抑鬱 應該呢世都會繼續有 所以冇哂生存意志 等死 究竟除左等運到之外 有無機會翻身?

晒多d太陽+食香蕉可抗抑鬱